一人一個自己好蠢既故事

我先 想當年讀大學 一見鍾情左個女仔 只係知佢個英文名讀音 花左好多時間係fb逐個逐個search

之後交換左電話 知到佢時間表就會扮去撞到佢

曾經表白過比佢hea過左都唔死心 重話可唔可以可憐下我比我同佢一齊

激嬲左佢之後 咁岩同緊朋有旅行 自己一個唔理朋友 言語不通咁搭幾個鐘車 為左買野比佢

知道佢即將會同第個一齊 就學love actually 個mark咁 寫字係字到表明心意 同祝福佢

最蠢係明明話重係朋友 我放低左佢之後 見面同佢say hi 佢唔理我 依家見到面 佢重會扮唔識我 咩料八婆 又係你話做朋友

之前有個識左好耐，好fd 既中同上網識左個女仔，我地成日問佢係咪想追人，同佢講係就快喇。之後佢次次都話冇興趣，話人港女，跟住我就話你唔追我就去馬架喇，佢叫我快d 去。我同個女仔傾計個時佢好似係咁比signal 我想我追佢，後尾就黎約到個女仔出黎見面前個日，個女仔走數，過幾日後上到fb 見到同我好fd 個中同係度po 佢同個女仔既合照。個刻真係晴天霹靂，重要佢個日唔覺自己有問題，係咁問我佢做錯d 咩，後尾成班中同插到佢飛起，佢先死死氣咁向我道歉。我嬲左佢3個月，雖然最後都好返，但我同佢之間仍然有種隔膜，心計，我諗呢世都唔會解得開。至於個女仔，件事過左就黎一年我都重係好憎佢，我個fd 重同佢拍緊拖
我就係因為太信任人而比人出賣，我覺得自己道行好低 其實我重嬲緊呢兩個人，呢根刺跟本冇辦法掹出黎。

巴打唔好做到自己咁cheap啦

游得太快

巴打 依件事都係比你睇清你朋友 真面目

所以自先話蠢